好想養狗但屋企唔比養

想同d 狗玩 帶佢地去出散步
但屋企人唔比養
可以點做？
如果有人養狗，唔太得閒帶出去散步
我都可以幫下手

收皮啦變態佬
養掂你自已先啦

你每個月比十萬我我扮你隻狗 （唔食狗糧）

去狗場做義工
一大堆湧埋黎同你玩
放狗放到腳軟

本身養緊你

想咗10幾年，上年屋企人終於讓步 而且仲好愛錫佢

去做放狗義工喇

除非私樓、村屋又或者可以養狗大廈，否則千萬不要養狗。屋企人5同意，除非你可以自己照顧到狗5洗人幫，否則5好養狗。
養狗要喂佢三餐、沖涼、剪指甲、散步、掃毛、執大小二便、有咩頭暈5舒服要帶睇醫生，仲要關心佢。仲要日日拖地、掃你……你能夠做到，不是一時衝動，又有時間。又符合第一段條件，你就可以養。
一生一世，真的不容易，諗清楚D。
做狗義工都5錯！